除左早訓 男仔應該點樣保養自己塊面？

提到男仔 係因為大部份都比較想方便D
有D咩簡單而正確清潔方法/觀念要知道？

利申 個鼻油 但係塊面唔似係油性 似係乾到出油來保護皮膚 想問下養方法學野 平時只用清水洗面

最簡單洗面奶保濕都要掛

你早瞓咗先啦 2點喇柒頭

用精洗面

早幾年塊面出暗瘡
老母叫我搽洗面奶 又唔知咩清爽控油咩咩咩
但係出得勁左
唔知係咪用錯左 係咪唔可以日日用
後尾我用番清水 就慢慢有改善

食煙
尼古丁可以令到皮膚更緊緻
焦油可以令到皮膚唔會咁易出現乾燥情況

你唔好咁痴線啦大佬

Cleansing > Exfoliating > Moisturizing

你用cleansing product 清爽控油個d, 佢係會清哂你表面同深層既油脂

但問題係你無 Moisturizing 黎保濕返你塊面, 所以你塊面係乾到出油

你用清水有改善係因為 你保留左本身塊面既油脂 而清走表面既雜質,
但長遠黎計都無清潔深層既毛孔

如果cleansing同moisturizing比男仔用有冇咩推介
定要自己買來試下邊度啱

同埋保濕其實係咪要成日補
有冇D早上補完 可以keep到一日

呢D野無得勉強
如果比錢同心機 可以令自己可以好樣少少
又唔同講法

平時4點先訓
依排無乜野做會試下早D訓

每日飲4公升水

Cleansing 係在於徹底清潔你皮膚表面同毛孔既細菌同雜質
比喻就係一舊洋蔥啱啱換左全新既一層 好白好滑好乾淨
但日子耐左洋蔥個層就會開始污糟甚至氧化

皮膚太乾無水分既時候就會開始出油黎保護面頭個層skin, 但咁樣會塞住左你既毛孔
所以你要用 Moisturizing 黎保濕你塊面 咁你塊面就唔會乾到出油
同時Moisturizing product 有其他成份 例如殺菌, 收毛孔 之類

其實你好平價既咁超市買既face product, (e.g L'Oreal Paris)
另外body shop, innisfee 呢d其實都做到唔錯既效果
咁當然有平有貴, 貴product 有貴既原因, 但貴既同時係咪適合你又另一回事
油性皮膚係建議洗面係用cream / gel, 普遍呢d性質既product 好多都已經係for oil type skin
保濕既話建議用返d toner 呢d較為水性既就適合返油既皮膚

洗面保濕 一定要每日 日夜各一次唔好懶
你當係每日刷牙既規律黎

岩 飲水係無敵

呢個係每日必做 唔係為左塊面好先做

2公升水都夠啦

但有時都唔夠多

噉你輪迴十世都唔會皮膚靚

你唔洗啦

你呢隻case要等投胎

早睡早起
每日飲3L水
做運動
多菜小肉

洗面->導出機導出->敷mask(4-6種）>導入（一星期兩次）>爽膚>面霜

一兩星期去美容院做一次facial

做運動排毒 戒口 確保大便通暢

多飲蔬果汁 早睡 開心d做人

利申：男model

仲要戒野飲戒垃圾食物戒零食

飲水我有keep住飲
因為會keep住精神d

早晚各一次都ok嘅

咁如果塊面係乾性呢

靠先天基因好 加飲好多水就得
成日夜訓都無事